張建宗：監警會進度順暢 警隊非常配合調查

對於監警會就審視反修例風波的國際專家小組成員退出，政務司司長張建宗表示，行政長官林鄭月娥已要求警務處配合監警會的調查工作，相信在傳召證人方面，警隊會百分百合作，不會拒絕。他又相信監警會稍後會檢視權力等定位的問題。

他表示，專家小組已完成首階段工作，提供意見，希望外界給予時間及空間讓監警會完成初步報告，重整6月9日至7月1日的事件。

至於涉及警隊的加薪問題，張建宗表示，立法會財委會每年都會例行處理公務員加薪問題，又指有關項目是整體的公務員加薪，不能分割處理，亦不能與個別部門的表現掛勾。他期望議員能重新考慮、盡快通過撥款，因為受影響的不只是公務員，社福機構等員工的加薪亦以公務員的加薪幅度為依歸。

食屎啦張建宗，香港萬劫不復都係因為你班膠官

監警會冇人做嘢 完成度直頭100%啦

[新職業解鎖] 推銷師 - 7500人用30分鐘多3票，就可以奪取功能組別&選委會，推三萬黑警入獄及釋放義士

關我撚事 監警會

透明度去撚左邊呀屌你老母臭化閪

相信在傳召證人方面，警隊會百分百合作，不會拒絕

到時佢地拒絕，你班垃圾咪又係做唔到啲咩，跪低幫警甴含撚就有你地份

佢有冇真正了解過

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

呢條仆街真係平行時空緊 on撚9

大家係咪唔記得，我哋有個大技，叫開花

宗仔講笑 好過李力持個d 好多

noted

有冇打人？，冇
ok, 收工，多謝你既配合

咁咪幾好囉

張建宗真係好撚弱智

監警會質詢警權 9年4個年度警方接受率0%

比狗吠完就全面奶狗

政務司

話唔定開會都唔敢直視班狗

由俾散仔康樂會屌柒過既政務司嚟講真係好有說服力